你地係點樣面對負面情緒？

不論咩方面 我都係一個極之失敗既人 自然個人會好負面
我成日都唔識去處理同面對 大家會做啲咩令自己開心返啲？

Our good fortune allowed us to feel a sadness that our parents didn't have time for, and a happiness that I never saw with them

唔好諗太多再唔好嘅事都會過去 做d令自己開心嘅事 個人正面d生活都會跟住你改變

上面師兄檀數高。 我低d.....樓主的不開心，是真事，是事實，請接受人生不太美好吧，正如師兄說好多人都好慘，我都係。。。。嘻。依個問題不是一時3刻會處理好，用時間吧，多d同朋友happy , 找下自己興趣。。。。行山，釣魚游水都可以不用分文，自己一個人都可以。 我是過來人

屋企爆粗

可悲既係 負面既野接二連三地出現 每次當走出一個困境 都總會出現另一個 正當咁樣已經唔知做咩先可以令自己開心 亦冇方向

一次比一次難以接受 只可以以麻木狀態去接受

不是這樣，人會在不快中，可用時間康復，你要做好自己，人生不可能次次開細/不幸運，一定一定不會，加油

做啲會令你可以發洩到嘅嘢
我發脾氣好炆嗰陣會擲嘢
擲到有幾嘈就幾嘈
總之要擲到有聲
好似Juno個新MV入面咁
擲完 冷靜返
先再執嘢
不過我擲嘅都唔係會爛嘅嘢